Jo Malone香水討論

有冇巴絲鍾意Jo Malone哩個牌子？
我個人覺得佢嘅香水好獨特

一早有post 講 仲開？

呢隻好重口味

Lime basil 好d

Earl grey and cucumber
好正
冬天噴一流

我覺得隻味偏成熟 不過都好香

Lime basil好香 有冇試過同red rose一齊噴？

揾代購買最平 喺專門店買好貴

Velvet rose & oud
Black cedarwood & juniper

最愛

想試velvet rose 你係咪鍾意woody木香嘅香水 ？

我喺英國買架

代購多數入JML的香水，
自己好少出街，用唔晒咁多支香水，所以想揾吓有冇JML室內用擴香同洗浴用品代購，
因在專🚪店買屋企用嘅野太重皮了

我多數係heathrow買
女仔用新果支english oak & redcurrant 幾正

用緊新o個枝 english oak & hazelnut, 好正, 隻味keep到好耐
木味為主, 冬天用一流

試埋另一隻english oak & redcurrant, 自己唔太鍾意, 有少少醋味, 聞落好酸

而家通常english pear + wild blue bell
再凍D就english oak & hazelnut +wild blue bell

另外準備入手既仲有Blackberry 同peony and blush suede

呢兩隻新嘢本身以為會係好清香嘅木味
但知同我諗嘅唔一樣
好怪
本身仲諗住入手
Btw 而家用wood sage sea salt, velvet rose oud, earl grey cucumber
伯爵茶成日比人話似殺蟲水味

男士用有無推介

earl grey cucumber好正喎

男人應該用邊隻，想個人聞落有d味

english oak & hazelnut噴兩下已經keep到一日, 但我嫌佢陣味太勁, 同埋好後悔買左100ml
佢個advent calander, 有代購開價4500, 落唔到手

其實我自己噴都覺得怪怪哋 隻味都幾重 唔似清香伯爵茶味 甜味好重 仲有陣殺蟲水味 比過好多人聞都係話殺蟲水
好彩30ml
不過呢隻味幾long lasting

我都覺得隻味太勁
唔係我想像中嘅木味
我鍾意檀香 拜神嗰種都可以

話說我本身對水果味無興趣 但發現英國梨好正 好想買

自己有用開 都無聽人講過似殺蟲水味

女朋友好鐘意 試過佢唔見左枝
唔開心左極耐

全部黑色都
好似上年出 有唔同茶味既都幾正

Earl grey

啱呀 黑色樽有一隻叫Tuberoses Angelica 好適合男人噴 夜來香加白芷 尾調有木香 會俾人一種斯文嘅氣息

Advent calendar喺英國賣300磅 好貴

可能絲打你唔鍾意木調香水(?)

英國梨真係好香 下枝諗住入手

Rare tea collection好正 啲香味好獨特
噴左有種好高貴同獨一無二嘅感覺
我好鍾意佢隻oolong tea!!!

+1 earl grey就咁聞係幾香幾清新 但係噴上自己身就好怪 好似太成熟

你地會唔會去專櫃慢慢噴但又唔幫襯 最好走左去幫襯代購？

用緊wood sage and sea salt

呢隻好似男女都噴得？ 想試
利申：有丁

我都係 仲搵緊有無呢隻味既香水
diptyque 果隻唔太似

我係巴打都好鍾意！
最鍾意bluebell flower

喺boutique試過English oak & redcurrant覺得幾香
如果你怕酸酸地嘅味 Blackberry & Bay其實都有少少酸 不過到尾調嘅肉桂葉就冇咁勁

我男朋友唔鐘意我噴香水，呢隻味係佢幫我揀，味清清地 唔會好濃

這個係英國買平好多 每次番香港都會幫friend買幾支

右手邊兩枝都想賣 有冇人岩

有冇試過黑樽intense嘅orris & sandalwood?

之前去專門店 個staff話我知white mint&jasmine就黎停產

澳洲買超平...hk好貴 但有時冇計都要hk買

英國梨
隻味唔啱絲打你？

尖沙咀金英

澳洲買幾錢？

想買比人 見到有代購賣緊100ml $850 抵唔抵?
同埋唔係即時送 想問下可以放到幾耐的?

用緊bluebell 但散得好快

英國買應該係最平
但係最近加左價
白樽30ml £45 100ml £90

通常可以放1.5至2年

係 不過都平香港20%左右

抵呀 jo malone100ml英國加左價

d代購係邊度買到咁平

我估係佢之前經英國網 特價買落清貨先平賣
咁一支100ml通常用到幾耐?

orange blossom > English pear = grapefruit
大愛

真係唔知 應該係歐洲掛
不過我都係prefer自己買 多數喺heathrow買
不過啲service麻麻

搭單問
想買最新出嗰支粉紅色特別版俾老婆做聖誕禮物
代購有冇邊間推薦

我男仔好少噴 用到幾年

又唔係唔鐘意既, 但呢隻味真係季節限定, 只能係秋冬噴
變左用既機會唔多, 因為我仲有五六枝做乜窿等我寵幸

Jo malone會減價架咩？
俾返個參考你
我自己30ml用左4至5個月
100ml應該可以用一年幾左右

通常去專櫃噴完就會走去比錢
成日驚代購比假野我

咁你最鍾意邊隻味？

唔該

澳洲買最大嗰隻size 好似800hkd 香港好似1200

利申 買左2大支

巴打係咪講緊green almond & redcurrant?

好抵 你買左咩味？

Plum Blossom,Silk Blossom, Bluebell, Sea Salt都唔錯
Orange Blossom同English Pear清清地, 用完係要回購
之前想叫表弟幫我買多枝Bluebell同Sea Salt, 點知佢買左枝100ml英國梨

我都買左oak &redcurrant ,明明係專門店試果下係有陣清香既木味，返到屋企噴就變左好濃，有陣我唔鍾意既古龍水味
我懷疑專門店果到太香太多味，試聞d味會走調，會唔準
Btw 鍾龍清香木味既話，wood sage n sea salt 就係唔錯

巴打我用緊 Orris & Sandalwood

有啲甜 鐘意花香多啲

english pear同海鹽
同男朋友一人一支

講起orange blossom
雖然有少少off topic, Atelier Cologne 有隻橙香cologne都好正
我都好鍾意English pear 想入手

所以我通常會噴落試紙出去轉個圈先, 上次就係無咁做結果買左枝濃到全層樓都聞到既english oak & hazelnut

Woodsage係我第一次入手㗎 鍾意到癲
一開始買咗支30ml
之後頂唔順 太鍾意就買多支100ml
網上啲人話呢隻似喺海灘嘅味道 有活潑嘅感覺
但我覺得似一個喺圖書館靜靜睇書嘅少年/少女
好舒服好斯文好有氣質嘅味道
我個鼻係咪壞咗

Englishpear男仔噴會唔會好怪

Plum blossom同silk係spring collection 我記得silk好香
英國梨真心香

唔會呀 噴少少就ok
如果mix黑樽tuberose & angelica就perfect池

我男朋友話想試下噴red rose

係呀, 所以我而家已經開始擔心用完點算

啱呀 真係要出去聞真啲 之前我去試味 個staff叫我出去聞真啲先買 勁nice

希望下年會再出

Btw英國官網好似仲有 如果冇記錯

但我唔會去英國, 係英國既親戚又唔會年年番
唯有寄望下年會再出

但係哩隻mix red rose好香
我自己有red rose 為左佢我好想買English pear mix

英國買都真係好貴

要喺機場裡面買先平

yes, duty free

絲打噴好少？
我日日噴 30ml 兩個月差唔多玩完
利申 噴勁多

香港機場呢？

之前送左blackberry比女友 好香好香 次次都瘋狂索

用緊silk blossom 勁香勁好聞
平時會用英國梨 間中mix 下wild bluebell

香港冇特別平d架
亞洲區好似係泰國 日本成田 同台灣會平d

用緊第二枝呢隻 清清淡淡咁好正

上排買左支peony & blush suede 好香
JO Malone d香水味係幾特別 但個人感覺出10支最多得2-3支岩聞

絲打 澳洲邊到有hkd800咁抵
有嘅都想買番2支

香港機場買化妝品, 護膚品同香水都無平

Bluebell真係好香, 上次去台灣佢地d staff推介既, 果然無介紹錯

公廁港女香水，不了

做乜撚

第一枝男朋友送所以唔捨得用
我另外枝100ml 六月
差唔多日日用用左1/4枝

Blackberry好香
我第一枝jo malone就係Blackberry

絲打諗住english pear放幾銀？

係呀 唔係隻隻味適合自己
但係唔知點解過多一排入舖頭睇
之前覺得唔啱自己嘅香味又突然覺得勁香
就好似red rose
有冇人試過咁？

我都想知道幾錢 想pm你

用緊blackberry & bay

利申:巴打

Mel Myer

大愛 English pear

點解冇人鍾意honey and nectarine

peony同red rose都好正

我

其實男仔都可以噴honey and nectarine，只要個look唔太運動型都可以噴
我仲有藍風鈴同橙花
利申：巴

最近秋風起 用緊wood sage

想問下 邊度買到綠色嗰枝

唔太識揀香水 我個人中意甜啲但淡淡地嘅 有冇好介紹

用緊regent street archive collection 支White Lilac and rhubarb
淡花香得嚟甜甜哋

用緊Wood Sage & Sea Salt
係香港試完之後就愛上咗佢
但香港買貴到hihi所以走咗過英國買
味道清清地唔濃 但美中不足嘅係唔夠long lasting
噴完出街好快就冇

絲/巴 我都勁鍾意sea salt!!!!!!!!
黎緊用哂honey會買埋blackberry!!!!!!

你係咪話nectarine blossom&honey?
我覺得好香 花香中有啲甜味
我日日噴緊哩隻

Honey + blackberry用會好fresh
不妨識下

英國旗艦店可能有

Nectarine Blossom & Honey應該啱你
佢係甜甜地嘅花香味
另外English Pear & Freesia都好正

我見到Piccadilly circus 嗰間jo malone好似有

Archive collection嘅意思係咪要問staff先有？
係咪可以揾到啲discontinued左嘅cologne?

Red rose勁正
裡面有7隻玫瑰嘅味道 所以好獨特
就好似拎住一束新鮮嘅玫瑰花喺面前咁

Blackberry好臭。。。。。

淨8成 600讓比你有冇興趣

Archive collection 淨係喺倫敦regent street 旗艦店先有得賣，冇記錯有10種以前出過limited edition或者已discontinued嘅味

想要english pear
tg @LapLap1996

啱啱試左 全部都好女仔 得dark amber and ginger lily冇咁甜 係咪我問題
利申巴

Black cedarwood & juniper
Wood sage & sea salt
用緊呢兩隻

利申：巴

好開心有巴打要左我枝英國梨
想賣埋呢枝 2017聖誕限量苦橙味 只試用過
900有冇人有興趣

我聞過幾隻都係木味 蜜糖幾鐘意但好淡味 有冇啲咩甜既味又濃過蜜糖介紹 好想聞晒佢啲味但係專門店唔好幾好意思運吉

英國梨
黑樽既OUD同Velvet Rose都甜
又long last d

仲有Myrhh and Tonka
混哩乸味

巴打可以去專門店試下english oak & hazelnut，一啲都唔甜充滿陽剛氣息，如果岩既我可以賣我果枝比你，我發現陣味太man，我用唔着

English oak 2隻都好正阿

多數會加埋dark amber & ginger lily + blackberry & bay + earl grey / 154

會一齊噴4 5隻味

我得橙花同藍風鈴
極鐘意藍風鈴 不過好快無味
仲有無邊隻味mix呢兩枝係match架

用緊English Pear & Freesia 同Earl Grey & Cucumber
支English Pear 買左大支，噴左十世都未噴完 開始厭

全部英國買

我都會咁mix 你試下將cucumber轉做海鹽 呢兩個味加埋好啱秋天 同埋冇咁易聞厭English pear

秋天用mimosa
好有bb爽身粉味

Lime basil好撚臭呀
成日係街聞到鬼婆噴
仲有班港女

超愛dark amber and ginger lily，冬天噴好有安全感，有種男朋友感覺
舊年買咗個calendar ，到宜家磨砂膏未點用過
屋企冇浴缸，所以bath oil用嚟洗完頭再搽髪尾，吹乾之後香氣好隱約咁浮現，hold成日陣味都未散得曬
至於三個travel size蠟燭我比較鐘意incense& embers ，唔捨得點曬，點知上個月心血來潮攞翻三個蠟燭出嚟，居然全部溶溶地，incense入面仲有幾個爬入去又死咗嘅硬殼蟲，最尾三個全部俾我清曬蠟燭洗乾淨個玻璃杯當裝飾咁擺

至於peony，有好多人盛讚佢好有女人味，但對我嚟講真係太重粉味，噴完一次就冇再掂過，屬於喺街聞到都會掉頭走嘅level
當然各花入各眼啦香味呢d嘢咁主觀

幾錢？

仲有冇

英國有平咩？ 我今日去Selfridges 好似貴過香港？

話澳洲平果D 係去專門店定 David Jones, chemist 果D 買？

Darjeeling好正
聞過返唔到轉頭

其實澳洲個價同香港差唔多

想問巴絲有冇試過Sakura cherry blossom?
好想知咩味 不過冇再出

係囉 所以想問下佢地係邊度搵到平

男仔有無好介紹

Orange blossom & peony and blush suede

belk做減價時買咗支 100mL102美金埋單

反而我覺得 English Oak & Redcurrant 香過 English Oak & Hazelnut
感覺無咁濃
不過最後都無買 太貴 同埋想諗清楚先
之前買左支Red Rose 返到屋企都係唔中意

一直用開Honey 果隻

Blackberry and Bay感覺有d酸 唔知係咪用耐左佢已經走左味?

肯定平過啦
我想買聖誕隻mini soap香港賣$480，睇你個list賣£36咋

我用緊lime basil, 比較清啲夏天用，但自己覺得唔太特別
wood sage and sea salt,一試愛上，但好快就冇味
amber and lavender, 成熟小小嘅感覺，夏天我唔會用
仲有枝得30 ml vetyver，宜家冇得買，好後悔冇買大枝
題外話，男仔嘅話我仲推薦jo love嘅pink vetiver，但得倫敦有得買，要買比較難或者比人食好多
利申：巴

平時 wood + lime
兩隻都用晒。。。
而家得番隻 English pear
尼隻味得得黎覺得有點濃。。。
wood + lime 個人爽好多
不過好快無味。。。

我通常泰國機場買/英國代購

有無人知Heathrow有冇30ml orange bitters?
就黎用完想買過支但我見英國官網話online exclusive

似loccitane 支cherry blossom edt, 不過JM好快散

同求
過兩個月飛澳洲

LM

買過wood sage & sea salt同 mimosa & cardsmom
wood sage 試味個陣覺得好正，
企田買完返屋企 聞聞下會頭暈
最後送左比呀妹

mimosa & cardsmom已經用緊第2支
好秋冬氣質～

我見英國JM boutique有得賣orange bitter

係咪100ml? 我想買支細帶出街用

有冇代購介紹或者呢個po會唔會有巴絲成日來回英國可以幫手

me can help

咁啱係英國去睇下先

好似係100ml 冇睇到有冇30ml呀 不過可以幫你留意下

me me me

pink vetiver係咪喺archive collection? 得regent street有？

去朗豪坊分店一定可以任你試，因為太多大陸客，冇sales得閒煩你
其他分店試過D sales 好熱心介紹到你會即科水，肯定破產

Hazelnut 呢隻買左30ML日日用，
可能我太愛草味木味，感覺好似途經屋企樓下小徑到巴士站嗰段路
真係好少著裙嘅女人同男人先岩

呢隻好清潔劑味
Jo love都有出呢隻味

唔係喎，我上星期仲可以在jo love 官網買到，
仲可以用fedex運來HK

好想買返之前停左產的Jo Malone香水
例如write jasmine & mint
Nutmeg & ginger
Lotus Blossom Water Lily
話晒係創辦人親自調配作品
英國都唔知仲有冇得賣

我都鐘意草味木味，但english oak & hazelnut對我黎講激左少少
我只係噴左幾次，現正放售

哩隻個top note好香almond味 好似啲Christmas cake咁

Regent street archive collection可能有

啱呀朗豪坊真係任噴唔嬲 之前去hysan jo malone都被人sell

我去開朗豪坊，每次一入去就會有人埋黎問有咩幫到我，係咪我額頭刻住「來sell我吧」呢幾隻字

係咪因為你去嗰陣冇乜人？ 我入親去都好多人

wa 呢支岩岩上網見到 樽好令 香港有無
同埋覺得岩唔岩男仔噴
利申:長噴香水既巴

十一月三經heathrow轉機去香港
如有需要可代買

香港買 要問先有，因為我見官方其實11月1先賣，我都係博一博 點知個姐姐真係賣俾我

30ml價錢大概幾多

100ml大概幾錢？

有冇人買左advent calendar?
Lane Crawford買幾錢？

有無人可加100幫手
Telegram:keungchai

其實我唔知價錢
香港買同英國duty free 買差幾遠?

有興趣telegram@ sjcilauu
我唔係職業代購, 唔知價錢

未加價之前70.4磅 加左價應該72左右

100mk 香港買hkd 1200
英國duty free 70幾磅

下個weekend去london可以幫手留意下 你係咪有興趣買？

好呀 唔該晒
仲要平過香港咁多

係regent street買左sweet lemon 好正 仲有買埋penhaligons Christmas set

有冇人買左知道如何

前排去英國都買左sweet lemon 勁香

咪又係一樣 係特別包裝姐

11月中會經LHR返香港幾日
可以搵我幫下手嘅
順便學嘢睇下買咩畀家姐&女友
tg: hanane_RJJ

香港會唔會有

去唔到英國，諗住去日本買
日本都平過香港好多

係喎 不過個包裝幾靚

係咪要問staff先有得買？

你去到regent street嗰間店入面有個位放左九隻exclusive scents包括sweet lemon 你去到同佢講話要邊隻就得喇

我掙扎緊要30/100

我會揀30
100我會好快厭
還掂佢會一直出新味
可能之後會有更鐘意既

但我又驚好快用晒，一時三刻搵唔到人係英國幫我買喎

邊隻味？ 咁咪買100囉

我認我屎忽鬼，你由得我自己掙扎下

有冇巴絲幫手買
想送俾女友

11月2日機
11月3日抵達香港
telegram @sjcilauu

HK staff discount
30% off
tg: joejw

唔知方唔方便幫埋我買呢?

唔該哂

買過三支 放左兩支
無點用過都比人壓價壓到得返半
其實好快無味我覺得

我之前仲要在Hk專門店用二千幾蚊買Darjeeling Tea,HKTVmall 只賣千七
仲要試真D味唔岩我
只好收埋櫃筒內

好鐘意white jasmine and mint 但竟然停產咗 搞到而家都唔捨得噴咁密 唔想用哂 有時會用white jasmine mix wild bluebell 會女仔返少少 都好香

係咪要排隊入去嗰邊？
我每次入去都只係去左邊
完全冇留意到有得賣exclusive scents

謝巴打

建議你買左30先 試真啲隻味係咪真係啱自己而且好鍾意先
100ml買左返去自己噴唔香就gg
始終一枝都好貴

我12月會返 有需要可以揾我幫手

始終係cologne 所以都比較快散味
多數keep 2-5hrs 夏天會快散啲
如果想long lasting 啲 可以噴之前搽啲body lotion

你用過邊幾枝？

我都係諗住encore sea salt同bluebell呢兩枝咋

French lime blossom世界第一

用開nectarine blossom & honey
留個名先

夏天用honey
秋冬mimosa

有冇人都鐘意 black cedar wood
試聞個時覺得好有味道好有故事
買完番黎覺得太man太dark唔係好敢用
可以layer邊隻中和番？

絲打check tg

留名

我覺得佢同earl grey都幾似下

回購就100ml啦
你應該都好鍾意哩兩隻

+1

有無人都覺得silver needle tea 好正 但再要比其他味 貴D

Silver needle tea隻味好man

澳洲要320aud 100ml

Basil and neroli cologne 都幾正

lm

仲有另一個人搵我，而我唔知邊個先係你
巴打麻煩揮個手話我聽邊個先係你

d 代購內無單同盒果d?

有無

我都想要返枝velvet rose
隻味好舒服 沉沉地 好啱呢啲天氣用

我做化妝品代購 30ml 韓國代購 hkd350一支

English pear 好好聞好撚舒服

呢枝男女都用得
有keep開

有冇人有買今年年頭出既star magnolia??

上網見到100ml 850蚊抵唔抵

有冇人用過orris and sandalwood ?

12月可做少量代購

我買左，隻味係幾清新但除此以外無乜特別
而且佢仲要比漏左樽蓋上面朵白色花我

你喺邊度買？

台灣，旅行見到有而香港又未出，一時心急就買左
番黎香港先知原來有朵花跟埋

咁你買嗰陣有冇拎sample?

問我有沒有確實也沒有

Sad

事後諗番個sales應該係新黎，佢唔識寫退稅單之餘仲老點我去錯地方退稅

應該同客戶服務講你冇左朵花

代購？

但係我覺得隻味偏向成熟 係帶甜又清新

wood sage sea salt +1
好清新好正
不過就黎用哂 熊貓絲打係咪可以幫手買

外星人絲打 等唔等到12月中？

我番左香港先知原來有花，又覺得為左朵花send email好似好無謂，咪由得佢囉

個人認為myrrh tonka 好正隻味好似雲呢拿 冬天噴一流

12月中 可以啊
唔該你先

btw, 我係巴

留tg可以嗎？

11月中經LHR返香港
留名學嘢
兩個禮拜前幫家姐買香水...
買完先見到呢個post
雖然平定貴佢都係要畀返錢我

你地平時噴係大約last到幾耐？到中午要再補噴

請問東京邊樹買抵呀？
黎緊會飛轉日本

成田機場免稅店，但未必有限定款
同埋要早D去到,唔係好易趕上機買錯味

你地鍾意邊隻溝邊隻黎玩layer

Wood sage sea salt 堅正

利申 巴

Red rose + English pear
Blackberry & bay+ nectarine Blossom & honey

可以啊

Wood Sage & Sea Salt + nectarine blossom & Honey
English oak & Hazelnut 就未知用乜味mix埋溫和D
大家可提議吓

今天HKTVmall mall Red rose 30ML 賣HKD 479

黑樽50mL應該係幾多錢
驚代購食我太多錢

Mimosa 都好正

今日噴緊

朗豪門市100 ml, 30ml 賣緊幾錢？

UK £74
LHR好似冇見到50ml 如果我冇記錯

係咪仲係$600 30ml
$1200 100ml?

係，冇變過

幾抵喎

唔止Red rose, 其他全部都有減

不過係水貨黎

Bluebell 都有
English pear 賣晒

平時用English pear, wood sage
真係好正
仲未得閒去試English oak 好鐘意木質味

我指479
好似得幾款先做479

Thx絲打

30ML 係咪好細支

可以用幾耐到

30ml如果日日用2至3個月
我自己半年用完

其實水貨有咩分別

男人噴有咩好推介 聞過pear幾好

BlackBerry & bay 清新果香
Tuberose Angelica 夜來香

Hoko buy 又有特價 JML香水賣

次次都冇我想要嘅味

$600 岩岩屌左支earl grey

最後召集
幫手買
11月中番香港

好想試下BITTER ORANGE 同 SWEET LEMON

Sweet lemon正即小
不過好貴

English Pear
Blackberry and Bay
Wild Bluebell
English oak and Redcurrant
呢4枝 有無推介同邊D味配搭好啊?

English pear + nectarine Blossom& honey
Blackberry & bay+ wild bluebell

Bitter orange真係有啲橙皮味

會唔會玩mix？

會呀 mix會令香水更加long lasting

想問下有無一隻係類似蜂蜜綠茶咁嘅味，之前喺街見到個女仔用，勁想搵到

Nectarine Blossom?

前幾日買左 買嗰時覺得幾香但用用下又覺得臭

好似泰國duty free 都好平

日本 泰國都好平

男仔想買枝試下
追post見到有絲打話English oak & hazelnut呢隻好似都唔錯咁
仲有無推介比啲斯文type

想問下大家
平時正常咁噴隻味keep到幾耐？

3-4hr

Wood sage &sea salt

有冇教學

絲打不如講下你有咩香水 可以suggest俾你知點mix

係咪將2支香水噴同一個位就okau

okay

上次去台灣買香水個店員比左呢張野我，可以試下跟住佢mix，自己亂mix又得

英國最平
之前幾個月cwb 3支有85折
加埋員工優惠
382蚊支30ml

想買支 Jo Malone English Pear & Freesia 俾女朋友做聖誕禮物，係咪淨係 100ml 先有聖誕特別版？30ml 冇？另外想問下粉紅色樽又係咩一回事...希望有人幫我解答🙏🏻

個特別版係咪講緊黑白嗰個？
據我所知好似已經冇左

想問下你地噴係咩位, 手腕, 頸, 耳背? 其實有無話噴位會容易D比身邊既人聞到?

手腕 頸 頭髮 同衫

有冇人知uk邊度買jo malone最平？

無人講下myrrh & tonka? 呢隻都好香

OFF TOPIC一問:

知唔知邊度買tiffany 香水,可以送刻名???同埋有冇細細枝既送?

噚日同女朋友喺sogo 買咗粉紅色果支 100ml 真係好好聞
不過都係玩mix 最正，但太貴

有冇人試過粉紅枝聖誕版 想買俾女朋友做聖誕禮物 佢噴開個d都不太濃

岩岩見到e間野有賣 算唔算抵

有冇岩巴打用嘅味 唔洗太濃

Wood sage & sea salt (夏天嘅味道
Earl grey & cucumber(清新嘅味道
Orange blossom(橙香味 偏淡
English pear & freesia(甜甜地
建議你去jo malone試下味先
噴喺紙試左鍾意 先試上手
如果噴喺手都覺得香 就去買

粉紅色嗰枝green almond?
個人覺得top note勁似Christmas cake嗰隻味
淨係啱聖誕節噴
最好去jo malone試下味先

有冇人試過呢隻味香水？
配 sea salt 會不會好味D？

個人認為佢隻好有味道好有故事 係14年rain collection其中一隻 好有倫敦街頭落完雨既感覺
後調較甜 會有少少暈香 對我黎講man得濟 或者有番咁上下氣場既女人先handle到
溝sea salt會warm d

之前喺fb見到個廣告賣100mL $349
話多謝大家支持左佢一年所以賣咁平
個網:

有冇巴絲係 uk 買到 advent calendar?
我10月29去到，佢話賣哂

官網都賣晒

就快用曬枝star magnolia hairmist
有冇人知仲有咩牌子有呢啲香噴噴又有油係入面既hairmist

邊度有得買特別版針香？

有興趣想知ORANGE BITTERS

有冇巴絲計過代購買平幾多？
識人係入面做，佢話香港個價5折至6折。
咁嘅話邊到會平啲？

你tg我 invaliddd

我未買呀
禮拜去試試
有邊隻岩冬天噴
利申巴

Black cedar wood 啦

Jo Malone Green Almond & Redcurrant Cologne

100ML

原本買黎送比個妹，
但個妹噴左幾下話唔鐘意陣味

原價好似$1200左右買
而家放$900有無人要

各位巴絲 有意Tg傾

好似好抵。有性趣。
但係....會唔會係流野黎架

入黎報下到先。
利申 之前用緊5支裝30ml
之後入手左blackberry and bay 100ml
但係好快就無味

Lime basil 同Earl grey and cucumber 都好正

下年會出既限定 好燒

好後悔當初無買宜枝

同英國duty free 30ml差唔多價？

男仔用岩唔岩

男仔用太甜

個包裝靚到呢

Hazelnut & redcurrant

最好唔好

有無巴絲知LHR機場duty free賣緊幾錢

買過比ex 始終都係好中意呢隻味

Velvet Rose & Oud
幾中意陣味
但男人用會唔會乸

男人用玫瑰味重嘅香水會好怪

pear幾錢 有興趣

試左聖誕限量版
Green almond and Redcurrant 幾香
Orange Bitters前味橙香快完後調就好俗

Orange bitter not my favour+1

pushbhhhh

尋日去聞過English pear mix oak and hazelnut 又幾正

呢set個樣好吸引，我已經做好流到一地血既準備

我都照用標籤女用既香水
Peony blush suede , star magnolia

有八折

有冇巴絲知英國機場duty free買係咪最平？
我家姐叫我幫佢掃

我都覺幾獨特 獨特貴

但真心好聞

Orange blossom mix wild bluebell

Blackberry and bay 入唔入得過？

剛入左支Black Amber & Ginger Lily

Staff sales 60% off

男仔用wild bluebell同orange blossom 會唔會好怪
覺得幾香幾鍾意但又怕唔夾自己

你係 staff?

Ching可唔可以幫我買

巴打表示用緊english oak & hazelnut
覺得幾正

我係噴左其他再噴jo malone
淨係jo malone太唔long last

60%off定六折 想跟機

想跟機 有無得幫手買

想跟

Nectarine Blossom & Honey真係好聞到男人都鐘意

想平放一支30ml Nectarine Blossom & Honey 用過一次但係自己個鼻唔生性 會暈香

獨特？
個撚個都用就嚟變公廁

Orange blossom 男仔用應該ok ah
不過wild bluebell真係要睇下襯唔襯你自己 個人覺得女仔用多啲 要噴上手feel下先知

今日買咗Pomelo
可惜見唔到做乜撚本尊

男仔如果用開earl grey 想玩下mix mix 邊隻好

朋友送左支Basil & Neroli噴過三次唔太岩隻味，100ml仲有成9成半以上，800蚊有冇巴絲岩？

呢隻我覺得有d似商場廁所入面陣味

學生妹睇完呢個po之後好想買返枝試下

大家噴完大約last 幾多個小時？感覺陣味比其他香水易散好多

睇下用邊隻味
多數3-5hrs

最尾買左Orange blossom
真係好正
但而家越買越多支
Jo malone真係好貴既毒品

有巴絲肯收留佢平少少都得，隻味真係唔岩我

你本身有邊幾支？
我都越買越多支

本身得一支sea salt
買下買下就多左lime basil
English pearl
Earl gray
Mimosa
Orange blossom
不過都係襯朋友去英國泰國個陣叫佢地幫手買
香港太貴

我都有English pear
英國買平啲

你地覺得邊隻最臭

154

Amber & lavender
Tuberose呢隻係終極大佬 會頭暈

其他味全部都會噴

因為要全身噴 噴衫咖
我放工全身噴 第日件衫都會有味

Dark amber & ginger lily
聞到頭暈

我試過噴red roses 落條頸巾度 過左幾日變到好臭

因為red roses有檸檬做底 所以聞得耐會好似酸左咁 可能因為咁你覺得臭

利申 之前係jomalone做過

Red roses 只會冬天 超凍先會噴
夏天千萬唔好噴
否則似 一堆爛玫瑰係身上

多謝絲打提醒
我之前仲諗住留返summer用red roses

不過講起冬天 我覺得English oaks都係只會適合冬天噴

我仲以為係base note嗰隻honey
想知Jo Malone請唔請summer part time

Hazelnut 果隻好正
我好鐘意blackberry & bay
不過好似好多人都唔鐘意

我第一枝jo malone係blackberry & bay!!!!
勁香 啲人唔鍾意可能因為覺得太酸

我好鐘意！但啲朋友係咁話係男人止汗劑味！
考慮緊入唔入手！

入左支Blackberry & Bay
但比朋友話隻味有D 女仔 真係咩?

想送支俾女友 有無乜味推介

巴 用緊wood sage sea salt
但好似成日都無乜味咁

English pear & freesia

多謝意見
上面好似好多人話Blackberry都好香 我去自己聞下先

呢隻MAN左少少，而且評價兩極，但我覺得好正

啱呀 鍾意嘅人好鍾意 唔鍾意嘅人覺得好臭
如果女仔用嘅 blackberry & bay會比較中性

如果女朋友唔啱blackberry & bay
可以試下peony and blush suede 或者english pear
有女人味啲

哩隻個味係淡啲

可以試下wild blue bell
夠清 應該個個都接受到
但就真係清得制好快散

有請part time但短期就未必請
因為佢要記好多野
基本上part time 要一個月後先可以serves客

之前在fragrance x買 jasmine & mint 呢個版本

點知送到來係呢個，都唔知係咪假的

另外買左 garden lilies 有 泥土味好難頂
不過冇盒放唔返出去 好在得30ML

你嗰支White Jasmine & Mint 唔係假嘅
係13年出嘅London rain版本

最鍾意都係red roses

Red rose
我鍾意將red roses mix其他香水一齊用

我其實仲有支English pear，但覺得唔似印象中隻味 我明明已經去咗舖頭試......會唔會係啱啱噴同舖頭tester擺耐咗嘅分別

應該係舖頭tester走左味
之前喺啲舖頭聞red roses 覺得有啲臭
反而買返去嗰支香
利申 我都有english pear

我發現RED ROSES既味同CRABTREE D玫瑰味產品好似
最後滅左火安全行番出去

本身我想買peony and blush suede
但係試噴完覺得好重脂粉味....唔識形容
最後買左Wood sage

咁我係咪買錯咗english pear 我覺得佢隻味唔係好襯我....我平時用開花香多啲甜啲嘅香水

English pear已經好甜
係咪你支香水走左未？

Btw 想問絲打你用開邊啲甜嘅香水？

但係我想買係原本出個版本，D味同London rain版本有D唔同好似，佢個樽底貼紙點解唔係英文來

新買㗎 定係我記錯唔係English pear？

用緊有Anna sui Fantasia同D&G ge l’imperatrice

有冇人知lotion賣緊幾錢？

Body creme 好似$720

發夢嗰陣見到今年四月collection 係nashi, plum, Sakura blossom....完全燒唔著

有English pear
Sea salt 同earl grey

之前手痕買左 不過只係識單用

大家可以指教下點溝嘛？

其實你可以試下mix English pear+ earl grey

想試Sakura Blossom

啱啱見到uk JML official website有100ml white jasmine 賣

一次過買左
Wood Sage & Sea Salt Cologne
Peony & Blush Suede Cologne
Wild Bluebell
English Pear & Freesia Cologne
Nectarine Blossom & Honey

English pear同nectarine大愛
我反而覺得wild bluebell太淡

我都係fd搭單幫手英國買bluebell and english pear
平成半！ 不過男朋友唔中意我噴香水😢

之前經杜拜轉機見到唔差 買5支 計番港紙around 400一支

wild bluebell 好特別我覺得隻味 同埋我成日亂溝黎噴 都幾正

諗緊再買邊隻好

有冇巴絲試左新果五隻啞色樽限量版?

試左!!!!!

試左
得綠色同粉紅色個隻好少少
其他
但都無好想買既感覺

買左poppy同greenwheat比女朋友
另外幾隻我覺得太甜同濃
Greenwheat男仔噴都幾好

大家一樣taste
個陣問邊隻男仔噴會岩個sales都係話greenwheat
但唔算太特別 同埋太貴就無買

有人要幫買嗎 倫敦返來。

telegram:keungchai

冬天用blackberry 好知性女孩

知道女朋友鐘意依個牌子 佢又唔捨得買
想送比佢試下 應該買30定100ml?

四季都噴到就100ml
有d味冬季比較適合 例如red rose就買30ml

三月尾由英國返香港 有需要代購可以揾我

English pear & freesia啦

夏天用blackberry都正

上年去倫敦買咗earl grey and cucumber/lime&basil/english pear
英國買平1/3,香港好q貴買唔落手
係regent street太多人買咩都無送，反而去victoria station個邊有幾個台妹勁好傾又recommend我買body lotion同埋送勁多sample

我有興趣呀！ tg:hello_cyn

諗緊依個定係Wood Sage & Sea Salt Cologne好

好的 thank you

Wood sage可能會man少少
English pear大部分女仔都會接受到同鍾意
雖然我兩支都有
利申：巴

就買english pear

兩支都買啦
兩支mix埋一齊好正

2板100ml攞我命都似

一人一支
Wood sage真心岩男仔噴
由其夏天
之後仲可以間唔中一齊用

我都有 點搵你？

X2

我唔噴香水的

我都需要呀 麻煩你

點聯絡

唔值個價，勁快散

有興趣啊！要點搵你啊？

留低gg

係tg 先啱

Tg: paulsmithlihkg

Thanks

留低tg

Tg : tatgraff

邊隻味推薦 想買支

男仔建議試wood sage & sea salt或者earl grey & cucumber
女仔可以試 English pear 或者wild bluebell

想代購
一支earl & Cucumber 一支 english pear
Tg: skylardbb

🙇🏿‍♂️

買左一set 5支男士用果隻

我用Lime Basil溝wood sage或者Blackberry
申利: 巴

我同女友exactly用緊呢4支，不過我係用English pear同wild bluebell

Heathrow買直接免稅？
例如出面100ml賣£90
Heathrow賣幾錢？

透明樽 100ml £75

原來有JML Post
我係english pear既忠實fans
100ml同body cream各有兩支 唔知用到何年何月
30ml就拎黎出街補
會唔會痴線左d

咁抵
香港買好貴
100ml 要成$1200

岩岩入左火坑

唔痴線啦 女朋友有成十支 甚至更多
仲未計個堆candle

10支都一樣味？

用緊sea salt

岩岩先睇到你係各兩支
唔同味呀 但真係好多支

上年xmas 入左火坑, 短短3 個月已經買左4支30ml 唔同味, 再加兩盒xmas set 共10小支唔同味, 中哂毒....

我三月尾都倫敦返香港
想代購可以留tg

Tg : arkwan

想問男仔用Nectarine Blossom & Honey會唔會太甜？

個人認為依個味好女性化

想問下男仔會鐘意English pear定Wild bluebell多啲？

好想買poppy & barley新味，之前好鍾意用鼠尾草 海鹽，
呢隻新味唔係咪好似海鹽一樣呢

如果mix 其他味嘅都可以用, 單用呢隻會太甜, 好女仔

可以幫你買

有興趣買English field limited edition可以留低tg
依幾隻仲有得賣:
Oat & Cornflower 藍樽
Primrose & Rye 黃樽
Honey & Crocus 橙啡色樽
Green wheat & meadowsweet 綠色樽

利申 過幾日喺英國返香港

佢似花香味多啲

想問普通版30 ml 咩價位

今天去專門店聞過
隻味唔係太吸引

機場賣大約405hkd一枝

想問可唔可幫手買其他
唔該

絲打們, Peony 可以mix 乜野味啊

想問個問題,如果係機場免稅店買,係唔係抵d呀?

Sea salt唔知乜幾好

香港專門店 630

噴緊english pear 但半日就散得七七八八

Blackberry long唔long last ?

幾long lasting
鍾意夏天噴

有冇人用埋jo malone 既shower gel

最近入手30ml, 單用都好正

想問如果女仔單用wood sage 會唔會好男仔？心思思想買返支用 好鍾意隻味

唔會, 夏天用感覺好清爽

[突發]
今日經過jo malone嗰陣見到出左三支spring collection
Sakura cherry Blossom
Plum blossom
同埋neroli Blossom

絲打有無聞到
呢三隻都好似好girly
唔知會唔會岩男仔

有呀!!!!
Plum blossom girly d
Neroli男仔可以試下用
至於Sakura cherry blossom 幾失望

後日經過去試下先
之前隻neroli & basil隻味太草
唔知呢隻會點呢

唔係Nashi Blossom咩？
之前已經出過
呢隻好甜好女仔

其實三隻味之前都出過
期待跟住出嗰隻JASMINE SAMBAC & MARIGOLD cologne intense 多啲

我好鐘意Wild bluebell，但好唔long last啊，想問你哋每次噴幾多下？

絲打有冇試過dior 支Sakura?
前調有種櫻花感覺，中後調似Johnson's baby 唔知邊隻色嘅味

我對呢3隻味麻麻地, 可能本身鐘意果香多D
同埋呢3隻味太淡~

噴哂成件衫, 可能6~7下

試左了
3隻都唔鍾意
好普通
唔知係我問題定點

原來已經出左, 今日去試下味先

我都覺得一般, 燒唔到 又慳咗錢

我有枝Nectarine Blossoms and Honey 上個月買 剩8成 $400 放 有冇人會想買？

點解拋棄佢呀
Nectarine好香好少女味 好啱春夏天噴

聽講5月又出limied edition 唔知真定假

就咁聞就ok 但我覺得噴係身就太甜啦 唔係好適合我

早排買左佢小麥既其中一隻
＄6xx 30ml 一聞覺得好香就買左

今日試左五月份先出的番荔枝味，好一般

邊度有得試

我喺又一城試，仲有隻新body mist

thx 希望燒唔著

想買支送比媽咪 有無邊隻推介？

有無人試過黑色樽嘅苿莉花味啊

今日係又一城試左
但黑樽黎講都係鍾意藏紅花

黑樽我鐘意dark amber and ginger lily

試左呀 好香 不過base note係woody scent

我都係

想知呢兩個會唔會好甜

English pear

Plum blossom會甜啲

我買咗大樽用咗成年幾都係用得四分一 好襟

我係細支9ml, 噴兩下已經好夠，再多下會好濃

我姨媽鐘意wood sage and sea salt 唔知您媽媽會唔都鐘意

琴日買左綠色戈枝
我同女朋友都覺得幾淡味
利申.男既買比自己用

但係屋企噴完之後一落街搭車已經覺得陣味冇左

如果您買，唔好買100 ml 買30 好啦，唔係浪費

下咁唔㯲，平時用其他透明樽陣味過成日都仲係到

之前 送過枝 Wood sage & Sea Salt 加支 mimosa &Cardamom 畀女朋友
但佢唔係咁中意支mimosa & Cardamon
各位巴絲有冇建議 唔係咁中意甜味 thx all

聽講5月唔賣架啦（頭盔）

我係英國，所以一定有 多謝巴打提醒

想請教下Nectarine Blossom同english pear夾唔夾

喺日本買左plum blossom 好甜好香 大愛

我都有plum blossom, 真係好香
而且可以keep到放工都仲有味

另外就係早幾日去海港城行街一時睇唔開入左Penhaligon's 啲香水都好正，但真係好貴

Penhaligon's 我覺得太俗同似廁所香精

mimosa正喎

男仔夏天咩味最好？
暫時想買sea salt 但聽講唔夠持久

有無人鐘意 blackberry and bay ？
買咗返嚟噴咗幾次唔係幾鐘意個味
只係噴咗幾次，同全新無咩分別
放420蚊有無人要呀

有興趣
tg傾？

夾
d sales 都推介
我兩枝都有 試過係唔錯

個人覺得兩個夾埋好甜
Eng pear可以試下溝Earl grey
Nectarine blossom 可以溝sea salt

你留tg 我加你

五月尾翻香港
可以代購
有意搵我

男仔邊隻吸引？
Wood sage?
Sea salt?

sweet lemon

Star Magnolia

Tropical Cherimoya 有無人試過

Wood sage & sea salt 係一款嚟
我覺得真係好木味 男仔用可能偏女仔 夾其他一齊用會好d

嚟緊去英國
除咗heathrow airport 有冇邊度買平d

好似17年限定？好想佢再出

放左未呀 想接

係啊。白色樽身樽蓋好靚
今年限定啲味唔知係點嘅呢

正喎

有冇人知jo malone舖頭入面有冇噴香水?
我次次行過, 隻味都好香, 但我又諗唔到似邊隻味
又諗過係咪D人試香水, 幾隻味溝埋咁
好想買o個陣味番屋企噴

舖頭入面放左4個diffuser 又會點蠟燭
得閒又噴下room spray 加上啲人試香水
所以入面有好多隻香味

渣打？

好想買支岩夏天用的香水。近排考慮近jo malone。
好鍾意佢隻English peer味，有無巴絲推介另一隻味襯到English peer?
平時鐘意d皮味木味香水。因為English peer果味重d,想另一隻買後調勁d ge!
有無好推介？

人地叫english pear 如果鍾意木味上面有絲打話溝wood sage and sea salt 都好聞

我有枝nectarine blossom n honey 30ml
噴過一次 有冇好心巴絲收留佢

想離題問下有冇人有買佢地出既蠟燭？
覺得點

冇買過
不過聽人講啲味冇其他牌子咁出味

500 因爲噴過一次

呢度可唔可以 討論埋diptyque 或者其他牌子

有冇邊隻比較long last

Jo malonev出名唔long last

上年英國買左枝assam & grapefruit 不過真係好快散
依家UK 100ML連稅92磅 上年買88咋

有無好心人收留支30ml English pear
無噴過 朋友送 但香水太多

有冇巴絲有用過body cream?
最近拆左之前買香水送嘅sample黎用
隻味係nectarine blossum & honey
覺得好好好香超好聞隻味勁舒服
想知同香水係咪差唔多味？

全新？

係阿 全新 仲有盒

有興趣有冇tg

去機場買啦 30ml ￡36 100ml ￡76

Wood sage + blackberry好香

100ml 千2蚊算唔算貴 係朗豪坊買

最近想試下噴香水 見到Jo malone好似唔錯
岩岩去左試 買左wild bluebell同english oak & redcurrant ! 另外試左你地講果隻英國梨 真係好正

jo malone 真係好唔longlasting

peony 好long lasting, 不過單噴有D 濃, mix 咩味好

想問下大家覺得英國梨定橙花啱夏天多啲？

橙花 幾清新～
英國梨我冬天用多

見唔到⋯有冇link?

Dark amber & ginger lily + grapefruit

登記活動已完結，多謝您對我們的支持！

我都有好幾支

English pear同邊隻味夾
想送俾女仔朋友for出街同返工

我都買左支wild bluebell比老母做手信
但佢話陣味係男人用
其實隻味係中性定點
新手求教

Wild bluebell係比較淡嘅花香
好多女仔都會用架
其實jo malone嘅香水冇分男女
可能wild bluebell太淡呱 所以你媽媽以為係男人香水
因為有啲男人香水都會用清而淡嘅花香做前調

black cedarwood + earl grey

wild bluebell!!

唔該晒
搵日得閒去試

有冇巴絲人在英國/歐洲可以幫手代購JML?
感謝

英國梨溝honey and nectarine
個次去鋪頭個sales姐姐好有心機咁溝比我聞
但間鋪真係太重味 好難聞到啲香水真正嘅味

兩溝應該會好甜
不過鍾意fruity又重甜嘅應該會好鍾意

有無介紹?

有青檸嗰隻
之前好鍾意，用耐左想冇咁酸
夾邊隻可以甜啲香啲冇咁青檸
除左sea salt同red roses🤔
Honey好唔好

有無邊隻味啱男仔日常返工用
想送支比男性朋友
Sea salt

公廁香水 出親街都聞到有人噴

Mimosa & cardamom
Cherimoya
兩隻溝埋用
女同事話好好聞，香得黎又唔會太濃

Blackberry and bay

今日去左拎試用 以為攞完就走點知真係有體驗服務
好正

新款沙巴茉莉

可以搵我呀

Tg 傾?

@sunnybbay

前兩日去專門店試下
一開始唔知原來呢個牌子係玩溝味同噴衫
後來試試試，
買左一支dark amber&gjnger lily
同一支lime basil & mandarin

破左產

Selfridges好平 有冇巴絲夾運費？

堅平，仲自動扣稅

香水可以寄黎香港？

留名!!

得呀 運費260任買
不過我唔多熟點買 有冇搞手

Selfridges 有個selfridges+
買左之後全年免運費
可以搵幾個巴絲一齊用同一個account
Share個selfridges既錢

依個扺過你買一次野比成260運費

但問題係平時都少上網買野
絲打有冇ac可以幫手買，可以比番d運費喎

我都試過買.......係送到
但聽講係好似有d國家係唔肯運的 eg: US

我咁岩有野想買，有無人有興趣夾運費？
我tg

曾經係fan但留香太短同埋淡
噴十幾下都好似冇噴過咁
轉左會去Maison Christian Dior

邊間專門店多人 想入去試完味先買 唔想俾人跟住

之前去PP有個著SUIT的SALES (唔知係咪manager)好西面

其實佢地都唔想 係公司規定要serve每一個入店嘅客人
利申做過

邊間易試 無咁老尷

你地比sample有冇限架？
買1支比1 set sample, 買7支都係比2 set

個sales比兩set已經多左
公司有限sample數目
有時唔係唔想比
利申 都係做過

想買Jo Malone香水可以留tg
小弟做化妝品代購

之後我都寧願逐支買

可以去hysan個香水counter
嗰邊冇人會跟，真係可以慢慢試匀啲味

岩喎！個到得一個sales
上次佢掛住serve個大陸人
我同fd企係到～10分鐘都冇人理

試味嘅好地方

銅鑼灣sogo個間？

sogo應該唔止一個sales?

十一月尾番香港，有冇人有野買

Hysan呀，希慎廣場
喺地鐵站出口嗰層架

Thank you 知唔知咩時段比較好

我諗晏晝開始應該多人
就算有staff喺到都唔得閒理你

上次去完大阪返香港係關西機場過完關果到，試曬咁多隻味試到岩先買，無人理，差d上唔切機

新出嗰隻honeysuckle & davana好似dior J’adore嗰隻香水咁

幾錢呀？

免稅16000羊

我未試啊, 係花香定果香啊

應該係花香 我唔肯定

臭到死 好似k11陣味

English pear, bluebell, blackberry&bay
黎緊想買橙花

好衰呀你哋！
搞到我啱啱買左枝mimosa同另一枝特別版

係荔枝味

我都有，超甜

係咪綠色樽身個枝 我都買咗

係啊

係
本身見你哋講mimosa
未索過，咪入去聞下
點知好鬼正
之後姐姐捉到我鍾意咩味
推介埋荔枝
哩兩個溝埋都好正呀
佢仲有噴落我身兩溝
成日香噴噴

本身我有sea salt 同cucumber

依家個staff24/7企定係個counter度啦

我琴日先去完 就算有staff喺到都冇行埋黎喎

你去邊間，我上次星期六去朗豪場都好好服務
有個女仔主動過黎，差唔多隻隻味聞晒

我今日都係去朗豪坊
好好人

我有枝親戚係英國機場幫我買既英國梨想放售，全新有單有盒

脫左jm坑但求脫手，感激不盡

Mimosa真係好正好正
每天愛佢多一些

試左隻wild bluebell 加English pear 好香好香
我份人又鐘意啲girly野 真係好想買

上次係官網買送左minosa 既body cream，一聞覺得好香
另外仲送咗lime basil 個隻就清新d

官網買都幾多sample 送

咁好！！！！！！

有咩送架？

本身有 Lime Basil，但而家聞耐左有啲刺鼻，請問有無其他味可以溝一溝下，無咁 strong？

睇個期有咩promo code
買個陣好好彩，送咗2枝9ml，2盒body cream同hand wash
另外check out仲有2枝1.5ml

嘩 2支9ml正喎

係英國官網？

你哋多數買大枝？
其實keep到幾耐買左之後
好驚噴唔切

美國官網啊

有無巴絲鐘意呢支velvet rose可以收留佢？
買左用左兩次左右，有盒，單掉左
1200，但求有人收留

Tg:

Sor,新手唔識貼

大支真係好貴

似唔似nectarine blossom & honey
呢隻真係勁好J

嗚啊，好鐘意呢隻味

聞極唔厭

$? Size?

有支tropical cherimoya 30ml 求收留

早排入手左，本身聽大家講唔last得耐，人地聞唔聞到就唔知啦，但自己聞嘅話我返工前噴，放工仍香
nectarine blossom & honey真正好香，kix duty free買價錢幾好

想問下 呢枝男仔噴係咪好怪

男仔用果味我覺得都ok 啊, 好過個種極濃又臭嘅男性古龍水。
如果鐘意果味，你都可以考慮blackberry &bay

其實我中意果種 鉛筆盒味
但男用唔知怪唔怪

今日去左朗豪坊噴
黑梅真係唔錯 清得來又唔會太甜

有冇巴絲可以介紹吓 男仔噴邊隻jo Malone會適合啲
有冇人可以推介下 最近迷上咗香水

男人用黑樽

求售

邊隻味

男用黑樽tuberose & angelica得唔得
想送俾男仔

我自己用緊blackberry & bay cologne 感覺有少少甜
男仔用有一種好溫柔嘅感覺

有無花香既介紹

Bluebell，齋用或layer所有香水都好正

有支100ml English Pear & Freesia Cologne 全新連盒連袋送埋支迷你demo+7ml body cream 有冇人可以收留 入手唔夠一日

做咩唔要

係我哥買比我 但我鼻敏感 同埋唔噴香水

幾錢

我唔知價㗎 但應該係專櫃買
上莎sa睇係$1160 咁我$1000出

同問 Honeysuckle有冇人收留
$900/100ml

基調太甜

你呀哥都幾點了解你喎咁

唔了解

係 佢以為個個女仔都會鍾意香水做禮物 都唔係第一次送 但今次呢個真係好貴 唔想浪費咗佢 所以懇求有興趣者收留

我有枝英國梨放800都無人問津仲要比人負皮
專門店都係千二左右咋，一係你再set低啲啦

仲未賣到？

支英國梨係咪100ml?

未呀，仲係到

無錯係100ml

我有興趣呀
但pm唔到

人地之前留左tg

冇睇到添

輕力一推
原裝用條漸變色ribbon架

已tg

試下留tg係度睇下有無人搵啦

聽你話 有意tg xchow28 快d搵我啦

巴絲有冇係沙田新城市買？
佢話買2件野有得抽小禮物，
但又唔肯講個類別，巴絲知唔知係咩？？

btw今日去買香水，
佢話佢地規定唔會比香水sample喎
上星期係pp買都仲比架

點會唔俾sample

之前pp話佢地係規定3樣野，香水，handcream/bath oil/hand wash

沙田今日只比2包野我，出聲問要香水佢話冇
我話第二到都有啦，又話規定左
連paywave都冇 好廢

最近中咗香水毒 去專櫃一聞blackberry & bay即刻忍唔住買咗支100ml 但返到屋企噴發覺好快就會無味 我諗頂多係last到一至兩個鐘 有冇巴絲打可以請教下

push

我本身用緊nectarine blossom & honey 但噴咗頭1個鐘都係勁唔討好嘅味 係我自己聞到都唔中意 但大約幾個鐘就會散到係勁香勁好聞 係咪大家都係咁

一開始個味幾濃下，我明你講嘅唔討好嘅味，有dd唔討好嘅古龍水味
所以我唔會噴太多下，耐左無咁濃正常好多

我都有支黑瓶velvet rose有無巴/絲想收留呀？1100走得

唔鐘意隻味？

我都買左枝好快無味 又唔捨得掉

帶支細出街補?

買細支好唔抵
所以會買大
但大真係好大

買個樽姐

個樽又refill唔到
9ml size最正

要噴係衫 全身噴十下會last得耐啲

blackberry and bay加lime basil做fragrance combining 都好正

我發覺唔同味last嘅時間都唔同 佢畀我嗰支sea salt sample 都last到半日

wood sage and sea salt算係散得快個啲

覺得太甜呀，同埋好濃

我果樽好似開唔到
不過佢有比枝細既純香精我

買左english pear + peony
希望溝得香

mimosa cardamom
用緊第3支100ml

我鬼正
我買左第一枝30ml

一濆有啲草青味！
之後就有種好暖嘅感覺
好鍾意索

有同好 秋冬好岩噴依隻味
好warm 好好聞

十下會唔會太濃？

全身上下 都唔會太濃 因為jo malone係cologne 比較透薄
我通常上身3-4下 頭髮兩下

今日試咗 honeysuckle & davana
真心好正 想問下大家上網係開邊到買？
我見selfridges好似無晒

男仔用邊隻好？

之前用開ch blue，想轉轉味

用緊Wood Sage & Sea Salt，手噴三下頸兩下已經有人話重味

我今日溝woods age and sea salt 同earl grey
每樣三下

正面頸對落心口胸對上左右各一
後頸一下

我最近都係咁噴
自己都幾索到
好滿足

新入手嘅mimosa同咩荔枝
我就好鍾意一齊用
係要一齊先正

可以keep幾多個鐘

哩兩個比較清
我覺得4-6個鐘咁

但濃啲味呢
我夜晚返到屋企索下換出黎嘅衫都仲有味嫁

最開心係我啲學生認得我溝呢個味
有時佢哋話我一入房
就有我陣味

有咩新味正

你哋會唔會試吓今年聖誔節新出香水？

真係冇人有興趣？

好正咁呀

幫推
仲未賣到咩

thanks 未啊我懷疑根本冇人有興趣

會唔會留錯tg咋

對唔住好似真係 唔知點解tg個username消失咗 依家入翻 大家快d搵我啦 xchow28啊 英國梨100ml啊 btw謝絲打提醒

柒到自己都冇眼睇

薑餅味

好鍾意黑石榴

除咗英國買之外 係咪selfridges已經係最抵

希慎係咪冇咗jo malone counter
特登去個到諗住貪佢冇人 點知搵唔到

冇錯但係款比較少啲
記得收到佢啲SMS嗰陣要take去7-11提貨
因為佢哋送貨送到住宅同公司時間好夜

好似冇左喇

lane crawford好恐怖

有咩恐怖

想靜靜地試下味 唔想俾人sell

星期日行過仲見到有嫁

前排係韓國樂天買有7折
本身已經平過hk少少再有折

紅巴 今日一聞就上癮
下次想入埋英國梨同海鹽

Earl grey 正

9ml

是可以直運香港嗎？

上個星期喺hxtvmxll買左支懷疑假野
係六角形噴嘴 支管都同網上睇一樣 但個樽底唔係完全平滑 上網睇點分真假又個個講法唔多同
有冇人可以影支專櫃買既黎對比下

邊9個話hysan place個counter執柒左架

仲有咩？我呢幾日返工經過唔見有喎

轉左係路面，巴士站隔離

relocate左....

sorry

我仲以為係同chloe gucci個啲擺埋一齊 行一圈見冇就走咗

咁即係仲有冇

#848

想問下點噴先持久耐啲？
我有支wood sage同埋Oud& Bergamot
但次次噴完都唔覺有噴到咁
我問frd聞唔聞到有香水味
佢地都話無
（我通常噴手同頸）

我會噴埋衫同頭髮
加埋噴10下
有時可能10幾下
先last到大半日

唔怕啱啱噴完會好俗咩
如果淡嘅我都只係嚇5~6下
放工再補

10幾下好誇張...咁一支你用幾耐

頭先經過times square lane crawford counter見到d人帶晒紙皇冠同食cupcake,唔知咩料

一噴完應該會
但好似行幾步，風吹幾下啲味就散
你係分裝啲香水出黎帶出街補？

岩岩買左無耐
又唔係日日噴 所以答唔到
我買左100ml希望可以有排用
你地平時噴幾下？
唔知係咪體質問題，噴其他牌子edp都覺得唔係last到好耐

其實真係幾個鐘就冇
我多數噴衫 4-5下啦

我用30ml 架, 所以帶出街都唔算麻煩
我用peony 架, 噴太多下驚俗親人

我都係用peony
會加埋english pear等佢無咁濃

唔熟香水 請問有邊隻適合20歲男仔用？

平時噴4下 啲frd話聞唔到
琴日噴6下 佢地就話聞到
大概2-3個鐘就無味...

我平時都係8下左右，朝9晚6大概放工就無晒味，要好近先有味，但貼近身體聞個尾調其實都好正

下星期去法國，請問香水是否在機場duty free買最便宜？
另外想問有冇人用過tuberose Angelica rich extract？和普通古龍水有咩分別？

英國買平過香港買幾多？

今日買左支30ml藍風鈴，但唔岩用，只是噴左一下。原價買$500，放$470
有興趣telegram：

65折左右
你當$400幾有30ml
100ml 就$800幾

加左價了

Christmas edition嘅 white moss & snowdrop 好香
不過得100ml size 唔捨得買

係類似咩味

有冇人係中國jo malone網站買過?
買100ml仲送一支9ml, 兩支1.5ml, 價錢同美國網訂差唔多

大家有興趣搵我買

hkd 388 30ml wild bluebell ，red rose ， sea salt

100ml 788 ～ 800 左右有交易

中國官網？我記得仲貴過香港專櫃

100ml rmb1200

近年最常用Star Magnolia 同Nashi Blossom

希望Star Magnolia快啲重出，好想買返支大

係咪即係白色樽果枝？如果係我可以賣比你

想要
Tg: invaliddd

Ching 有無30ml
幾錢

tg我

你D貨好重酒精味WOR，仲要唔係果隻味

唔好意思，過左一陣陣味正常返

樓上d貨咁平

等我頂爛市
全味都有賣
正貨～

thankful week個set野唔多抵
2支 30ml先送2支9ml

btw金樽幾靚

賣得平 又覺得假

咁我係咪要賣番貴D

事實件貨價錢就係咁低 ，專櫃食水深係事實

要鬥價錢 我再低D 都得

放埋收據上黎比大家睇 講到明我貨韓國番

我自己做批發 益下大家做下零售無喇喇話我賣假 得啖笑

巴打有平緊係好
不過100ml $393/3*7.8都要成千蚊啵

如果係我計錯你當我冇講過

小票只係証明我韓國入貨

背後當中計法 當然唔可以透露出黎

透露左出黎 我仲洗做

selfridge 買仲好啦，價錢差唔多

有冇人有Cologne Intense Collection 有朋友想放俾我
果五支陣味大家覺得點

好似有2種intense collection?
intense真係好個人

個人覺得有d味唔易接受

如果有selfridge+就抵囉
但唔係全部有齊晒嘛

題外話 antelier得個幾支簡

你睇佢payment嗰度啦

현금 = cash
갤러리아 상품권 = galleria 商品券

冇喺佢度買過唔評論真假
學樓上講去selfridges 買啦
差唔多價，唔洗疑神疑鬼

係呀，Selfridges 大百公司就一定真仲送到上門
其他唔知啦

我未買過亦未試過古龍水
所以想睇下有冇巴打試過呢個collection 對於廿尾既人會唔會太唔襯

我個friend話個堆係似老女人
自己去任試仲好

老女人
爬過文見有巴提過係咪hysan果間可以靜靜地自己試 好怕俾人係咁chur住試

我完全唔覺得係老女人
我意思係, 呢D真係好個人

HYSAN 個小COUNTER搬大左好多啦
頭先去SOGO仲見有3個人

都唔知邊間最少人

聽日去試下先

其實一定會跟住你
怕chur或者可以去連卡佛 多人啲未必會理到你
利申 做過

我係想自己慢慢聞下消化下 但好幾次去唔同地方試香水都係係咁噴幾隻塞俾我試 連後調都未feel到佢就噴 搞到我個鼻好辛苦

我用緊french lime blossom但剩係keep到兩個鐘左右 有咩方法可以keep耐啲

職員聲稱用埋佢handcream會keep耐d

我就噴頭髮
當晚唔洗頭第二朝仲聞到
intense

IFC 連卡佛唔理你 可以自己慢慢睇

今日去左試 覺得blackberry, jasmine sambac同velvet rose都好正
而jasmine sambac同velvet rose有個五支9ml裝既collection
大家覺得應該單買一支定買盒collection好 但果盒collection有另外兩隻覺得一般般

我又去左索聖誕版香水
正去丫個orange bitters
買左

我都去索左
但唔岩feel

refill左本身用緊個d味
比多5豪子個袋有2個聖誕波波抵晒

咩聖誕波？
我嗰日有帶環保袋
費事我媽話我又買嘢

吊起聖誕聖個d裝飾

影黎睇下

網上出左ginger biscuit ，有冇試過?

女朋友識人做jo malone 有平

$1000 100ml
有無人岩？

本身english pear fans

有次sales suggest english pear 加 mimosa
一試愛上

好耐之前停產嘅 vanilla 都係最愛 ...可惜

呢到人放900都冇人要

Sf全新100ml只係$800,速遞送到上屋企
賣1000有人買先奇

White moss嗰隻點睇 想買嚟送俾人但好貴

我自己覺得好清
兩隻都買左

但係，我屋企最近有人生左bb
佢索到話兩隻都似印度人
嗰日第一次用咋

印度人

本身覺得orange bitters前調唔錯
但一到中後調我都覺得俗到似印度人用開個種咁

而家我都冇用住
用返Earl grey， woodsage and sea salt 咋

諗下送唔送先

有同感 但夾埋velvet rose效果幾好 可以試下

有冇人試左Ginger Biscuit?

除咗seasalt 仲有咩味啱男仔用
鍾意木味

呢隻個人唔係咁鐘意
最後買咗white moss

我買左oranger bitter 買唔到white moss

White moss我都有單用
又ok喎哩幾日
但一溝orange bitters就變印度

但係單用orange bitters我覺得幾正

可能係我衰
買完第二日就即刻兩溝用
太勁陣味

希望佢下年再出

原來有jml po
好中意earl grey 同 wood sage
試咗幾隻味 然後隻隻都好想買

Wood sage好淡

岩岩去完旅行買左orange bitter 同honeysuckle

Honeysuckle 幾正，我都買咗

都係 但好中意
Bluebell好似同邊隻都夾

下次買bluebell先

有無人可以講下點分真假
hktv mall個d係咪真？
聽人講真貨個盒只會有d黑色紙
唔係硬卡紙包住個樽
但見到hktv mall個d全部都係硬卡紙包樽
諗緊係咪轉左包裝

單支／兩支30ml通常係硬咭紙
100ml 就黑色紙
真假上baidu，啲老翻進化咗好撚多
保真去Selfridges買，平過代購
千祈唔好去carousell買，見到唔少流嘢

冤枉呀, 我都係carousell賣下但堅貨黎架,
都係搵個平台姐~

我冇話嗰度冇堅野，唔駛咁緊張喎
樓主唔識分真假嘅話，梗係咪鬼去嗰度買啦

唔知係咪臨近聖誕
近期特別多未見過嘅products
以為自己miss 咗冇買到

其實點分真假
今日見到CAROUSELL有賣緊100ML $680
仲平過英國免稅店

HKTVMALL 都貴
個人覺得信用會好啲

好似已經買到假貨

邊度買

Carousell 有個人話自己買咗之後覺得太濃 易手放出黎

然後 佢話自己都係Carousell買的

我買果時唔識check 返屋企上網睇完教學後

發現支香水瓶底個印唔係雷射 就知中伏了

睇黎果條友都係知買咗假貨先易手出黎

sf即係邊度

英國梨喺HKTVmall 賣緊440
好想買

有冇人用English oak and hazelnut? 個味好清新同都幾long lasting

我有支30ml cherimoya好想放!
tg sunnybbay

D字唔係雷射唔一定係假貨，JML好似近年先開始轉雷射
利申：幾年前係門巿買過，唔係雷射字

2018/5月出個支cherimoya 係pp買都冇鐳射字喎

限量版唔清楚，常規個D好似都有雷射字？
我最近買左mimosa，雷射字

轉左用chanel 以前用過english pear 同orange

儲儲吓有成廿枝, 最常用Blackberry & Bay同埋White Jasmine & Mint

桂花味 大家覺得點？

唔啱男用
唔識㨂可以去門市問sales意見 叫佢介紹比你
我响旺角果間買完 公司啲同事都話襯

之後可以上網買
我响HKTVmall買咗一次 正貨

self fridge 而家冇得運黎HK 了
明明之前可以

其他牌子香水都唔得了

今日買到，要買就去啦

有冇巴絲可以幫手買下，或者一齊夾sf?
想買支wood sage

棍買比新婚夫婦做結婚禮物+刻名
但特色版得4隻款揀
有無巴絲有推薦男女都啱用嘅味？
English pear
Bluebell
Orange blossoms
Peony

想

特別版

如果呢四隻勉強揀 應該係eng pear
Peony 唔洗諗
另外個兩隻 見人見智
個人覺得bluebell好腥 不過佢係最好買 因為最受大陸人歡迎

利申 staff

今日買左1 set 支限量版, 你地有無入啊
好多間都無哂貨啦, 得返兩隻味~

同事係外國買左限量版 令到我都好心動

有無鐵盒架, 我買嗰時已經無lu

我覺得peony幾好聞 但始終唔岩男仔用

我都諗緊eng pear / bluebell

我自己用緊eng pear 但唔知男仔會唔會覺得太甜

Bluebell陣味好清 有時用嚟噴下間房應該ok

Eng pear唔會太甜

Peony上次唔知買幾多錢送左支
仲未用

利申 男

係london機場買左三支
但個大陸sales執錯左支味比我
有冇絲打願意接收30ml wood sage
$350 有盒有袋

有冇人試左隻香膏?
同香水比會比較持久定相反?

男朋友就黎生日 打算送禮盒1 set jo malone
有無巴絲有味可以推介

依家邊到買最平?

woodsage & seasalt!!!

呢隻真係正
都諗住買返支大嘅

啱啱搵到聖誕特別版white moss & snowdrop!

想平放sea salt 同 english pear 用得唔多

sea salt how much?

english pear 有興趣

blue windbell真係噴幾多下都係得頭半個鐘有味
究竟點long lasting d...唔想買多支mix

邊度有

西班牙 本身都以為已經無哂
但一問點知仲有，仲要係特別版款

請問各位巴絲打點睇男士用呢支orris & sandalwood
同埋琴日買既時候 比左支細既Myrrh & Tonka 個靚女sales話可以試下加埋一齊用 隻味好特別

利申:第一次買Jo Malone 之前用開sauvage

好想知道邊度有雞蛋花味買？
SF 已經賣曬
又冇時間去Hk 專門店睇

新款好似好正咁